好運中心連儂吉野家無左

今朝返工前經過好運中心，順便望下
點知已經無哂木板，無哂memo紙

以為係間吉野家冇左

以為執柒咗

少左人食
未死得

我都想

執得未

仲係有人會去食啊